工會引港鐵管理層：最快下周恢復正常時間 平安夜、除夕通宵服務

反修例示威活動持續，港鐵公布由6月12日至11月24日期間，93個重鐵站有85個遭受破壞，而68個輕鐵車站則有62個受破壞。加上，港鐵自6月起多次因應公眾活動，關閉車站或暫停列車服務，更暫停提供中秋節通宵列車服務。

香港鐵路工會聯合會副主席譚建釗表示，工會上周四（21日）與管理層會面，當中提到平安夜及除夕夜列車安排，引述管理層初步希望提供通宵列車服務，原因為多月來市道低迷、社會氣氛緊張，希望日前局勢稍為緩和，能在節日提供通宵列車服務，讓市民歡度佳節。

據悉，港鐵仍須持續檢視實際情況，包括周末期間車站設施會否再受到攻擊及破壞，且須與政府部門商討，才能確實平安夜及除夕夜能否提供通宵列車服務。

另外，港鐵10月7日起開始實施提早收車安排，持續至今仍未恢復正常收車時間。譚建釗則透露，管理層將檢視今明（30日及12月1日）兩日的情況，倘車站設施未有遭受破壞，料最快下周一（12月2日）能恢復正常列車服務。

政府淆底

是但啦

咁姐係唔關維修事而停車啦！
大家幫幫手繼續幫地鐵員工爭取休息褔利

佢點L樣 都無人會搭

通宵咪又可以book定師傅裝修囉

泛民依邊有冇港鐵工會？

香港既工會係建制幫既得利益者
諗起都可笑

基本上香港係咪靠職工盟同工黨去對抗？

屌，一人多或者放兩吓TG咪又係即刻關站
而家講到成個禮拜通宵有車都得啦

聖誕新年幾十萬人非法集結 tg放題 拉幾萬人

仲以為係工X會

理大及區選後 佢哋認為已經攪掂曬？

到時多人咪又係突然關站，唔會再中計

推

得我睇到係邀請裝修？ 定香港羊已經原諒左狗鐵？

日日十點啦繼續笨
你估仲有邊啲香港人唔知你黨鐵玩野

頭先同個食環 frd 傾計 , 佢地內部都流傳緊運動已經完嘅訊息 , 應該係政府做緊野扮市面已經平復

咁就繼續

的確係工x會旗下既屬會喎

港鐵：已止暴止亂

咁重要既日子點可能唔出街慶祝

利申：我不是年輕人／示威者，不需要心急慶祝，留待平安夜通宵服務，香港人才慶祝。

但有好多豬搭